[THANK YOU PP]NBA季後賽討論區(28)

PP

你問左個單細胞生物

你估佢唔想cp3留 冇cp3佢咩都唔係
問題係佢都心知肚明cp3會走

trade去火箭

我地要Daj就得，波叔去第度啦

佢應該就係講緊Daj

PP去快艇算唔算錯誤決定
明明巫師時仲算打得

2015年季後賽之前，美國生物學專家Michael Young曾經專門對James做過研究調查，他表示James的工作量已經達到了“不可思議”的地步，或許比任何領域內的任何運動員都要高。

佢應該得個個都可以餵波比佢既球隊可以去，如果唔係就一定見底

基石 lou 都餵到
係無cap食

Cp3一走
大飛可以直接重建

河仔上位之日

重建廿年

除非trade. airza 7m 唔續人 夠食

Ariza冇人接啦
除非三方交易

箭仔開咩價可以吸引艇先

3d player 實有 但火箭無本錢trade

無本錢

問題係ariza年齡問題

得dekker係潛力人

真係想睇7秒戰術下嘅DAJ會係黠

nene都跑快攻

我都想睇

我覺得你地太睇少daj

tt 有能力8+8, daj 就算冇cp3, 都起碼場均double double
而且單靠daj 既協防,籃板, 一防既實力, 已經係一位頂薪球員, 點會乜都唔係

冇人做波點8+8
白邊有dragic
Turner有pg13
Tt有LBJ

新圖

即係咁講
Daj冇post move好難自己做空間

CP3點會去火箭呀？
一幻想到harden控剩2秒再掟個炸彈比CP3刷TO就想笑

講緊daj

今年少咗好多啦

係索性HEA傳俾人甩手

就算高效到mcgee咁，都因為有curry 同green

自膠先
原來講緊DAJ

近代啲
明哥都要有Steve Francis tmac
草莓獸要4支炮
Td自己本身策應同有Manu tp9

之前有猴 效果唔太理想
依家呢個陣 最適合登登

除非個人能力真係強到一條友輕鬆屈爆內線
先唔使pg做波
更何況係一個頂級pg

今年打出嚟係拳王都不如

其他個兩件唔講
白邊同DAJ以佢地身體質素根本係拋到個波上去就攞兩分
唔好講到拋個波上去呢樣野好難好少人做到先得架大哥

咁易你去拋呀
折屋冇咁易架
同埋當人地教練死咩
知你得折屋一招守都守死你

猴太多雜念就話啫
登登一心防守加埋另一個登登餵下波攞十幾分一場
不知幾夾

你都講有harden

Eric Gordon最近講返話登登之前為左招攬佢入火箭每日打一次電話比佢 一共打左五十次

畀勇打到一仆一碌
反而依家個陣 發揮好
有機贏兩場

所以佢地咪永遠唔會做第一進攻點囉
但咪撚成日吹DAJ進攻靠CP3先有依家咁啦
季中冇CP3個陣佢咪又係攞到咁多分

支持CP3愛回家

內線防守問題係唔細
所以先話有DAJ呢隊火箭就真係完美

咁Walker點算

巴打應該講緊塘鵝

拳王都不如?
場均13.8 籃板, 拳王從來未試過
EFG% 0.714, 拳王從來未試過
場均12.7分, 拳王從來未試過

你睇番BASIC & ADVANCE STATS, DAJ 完全好過癲峰既拳王

其實波叔而家去第三隊有冇可能爭取到三隊掛波衫

起身發現波叔輸左
仲諗住睇到艇仔出線
做左燈神

三隊掛好似咁耐以來得一個人

拳王有ring

32........

波叔=當代100分

大飛掛硬
燒鵝多數都得（？）
如果係第三隊做核心攞到冠未必話唔得既

波縮就算去其他隊
都好難抽得贏湧
畢竟四巨頭

嗱 波縮 咪話唔教精你
不如底薪簽我騎
四打四 整場星球大戰
分分鐘有機會champ

掛有champ果隊

如果有

咁一隊波總係會有人造波
唔明你呢個point想講乜

我皇係咪掛硬熱火

ONEAL有得掛佢都好難冇啦下話

講起O'NEAL，係唔係魔術GM一日未走，佢一日都唔會有得掛

走左啦

之前睇話負責講數嗰個仲響度，原來做埋CEO

波叔 pg

Irving sg

James sf

Love pf

Tt C

不過我皇都係要球權

都好過猢playoff都冇

係人都知波叔表弟同左治都想來湖人

我湖蝕底啲。用丹治換佐治

用力羊夾羅素換波叔

用俄佬夾b仔換表弟

算係一家便宜二家著啦

......

未來陣容

Pg. ball
Sg clarkson
Sf George
Pf nance
C cousin

Ball打第六人啦

火箭要trade DAJ, Dekker, Capela 走唔甩
lou 同gordan都可能要是但加一件出黎

咁樣應該差唔多啦，Ariza無可能trade, harden唔會想Ariza走

lm

波縮去唔去追ring都唔會點影響佢歷史地位

波叔而家既歷史地位咪係連西決都未入話既第一控衛
追左ring就無架啦

拎到RING一定升好多
就算唔係大佬/副手RING都好

你望下KIDD對比NASH差距就知

THANK YOU PP

仲有T.Will Harrell可以Trade
𡯁其係火箭要求大前要有3pt能力, Harrell無就早啲去其他隊仲好, 好過係火箭坐板凳/格硬頂中鋒位

Kidd果年真係加好多分
成40 歲仲有時守LBJ

最搞笑係第一控衛呢個講法
話咩curry 唔算傳統控衛
波縮先係

咁鄧肯夠唔係傳統pf
傳統pf係藍領，防守卡位執板
咁鄧肯係咪第一pf?

笑死人 波縮盲撐fans

波叔08年就第一控

數據 獎項上始終差少少

睇你點定義架JE

其實只係FF下
火箭有撚野TRADE到DAJ咩

第一控衛

差距唔大啦

MJ夠唔係傳統SG，LBJ夠唔係傳統SF

唔認為無可能
如果cp走，快艇要重建
daj留嚟=垃圾爛約
capela下年仲係新仔約，就算打得對板我諗點都唔會貴過daj
dekker有少量潛力，唔多傷我覺得係去到parsons last火箭嗰年既能力，重建最想要就係呢啲
其他再東拼西湊其實快艇唔算賤賣

不過如果daj好似呢個series咁連防守都有時遊暈
我真係覺得不了，
但如果佢係有決心想打波，嚟火箭真係可以令隊波有力爭冠

近25年得兩隊西岸球隊未入過西決

估下邊兩隊

諗番起當初DAJ飛起Dallas

傳統隊同控衛隊

唔算賤賣

Gobert係唔係傷左？

咁有冇未打過東決

就係波叔打過個兩隊

快艇超市正常開賣了

山貓(黃蜂)

係呀上場傷左 細傷

準備好手rebuild抽波仔未

Booker代我地太陽去了

好似仲帶埋佢第一位FANS去

真係好好人

而家位置無以前分得咁清楚 第一pg 唔敢講
但係波縮唔會唔係好球員啦
原本想講佢而家追唔追都好 佢都係future hof架喇

今次buy你

魔術師、刺客兩個champ過

cp+一堆3d+雙塔

Magic話就話擔大旗，三巨頭其實都勁到仆街
IT就算係團體行先，成隊打dirty defence為主
Cp3呢啲offence咁勁既 係所有都依賴佢發動 完全唔同

cp3

邊個同你講佢地兩個進攻唔勁先

Offense 咁勁
就唔會clutch time死火
唔只一次係咁
15年領先十幾分 畀火箭反cup

刺客總決賽第六場
未節猛轟廿六分
波縮試過未？

Top 3大前
一陣PF
超級第六人
白人第一射手
年年畀勇士屌打

喂，拎show time 湖同bad boy 同波叔隊大飛比之後笑波叔擔唔到大旗....

唔好再bin波縮啦

「我凌晨4點才趕到波士頓。」幾乎三天沒好好闔眼的小Thomas說道。不顧旅途勞頓，他在中午12點開始的比賽中先發出戰，最終出戰38分鐘，23投11中砍下全場最高的33分，並有9次助攻和1次火鍋，而且僅僅只有2次失誤。他憑藉著完美的表現率隊逆轉巫師，取得系列賽第一場的勝利。

他的神勇表現征服了媒體和球迷，Bleacher Report以電影《E.T.外星人》的海報為原型，PS上了小Thomas上籃的剪影，向他「外星人」級別的表現致敬。

ET IT

佢地有無咁憎cp3
人都走左仲bin c

係又抽唔係又抽架啦

最毒似係呢句多啲

咩，我講啲人

又係喎

曲線姐

唔係咁邪釘掛

信不信由你 反正我信了

咁無計嘅，燒鵝先得15年
大飛就一宜比湖食住，近年先出頭

算鳩數啦波叔 留係lac攞住份頂薪養佬好過啦 時也命也

唉，個重點係隊波既精神面貌，邊個時代都好，成隊波係唔係 Will to Win。快艇整體唔止係打法跟唔上生態改變，最大鑊係隊波精神上已經散散地，就好似得Cp3一個人有意志想辦法嬴咁

依樣真
BTW，上面吹到波叔D隊友咁大啊

打jazz

最強矛 vs 最強盾

jason kidd係咩型?
魚佬又係咩型?

但我覺得有時佢以控偉嚟講啲組織能力麻麻地

甩咗隻牙仲咁撚勁

直頭係差啦

根本無

佢地2個擔大旗贏champ咩?
kidd有dirk
fisher更加唔洗講

呢個論點已經講唔通
因為近十年已經變左幾巨頭一齊擔大旗先贏到冠軍。

有我皇喺度洗咩組織

KIDD都入過總決雖則個陣東區係唔多掂

掂我皇駛鬼開口要後備PG咩

Denver ，Melo 衰衰地都打過一次

冇VC有RJ同狂人馬田
而狂人馬田明顯係KIDD打起佢

狂人馬田

認真提升隊友方面佢真係世界級
冇MVP真係算可惜

01應該俾佢嘅

咁個年鄧肯絕對值得攞既

仲有未來巨星 White Mamba

white mamba

艾榮能力值
進攻 80(clutch time 120)
組織 17
防守 3

跟住我皇叫佢：「你都係打返SG啦」

WHITE MAMBA新秀年同第二年帶住KIDD入FINAL，完全冇新秀牆

White mamba carry

我皇退左役之後要點用佢

覺得T-mac比cp3 慘 個冠真係嘔番出黎

Cp3 如果晚年唔介意做後備,都還有4-7年年時間比佢玩

要去決賽或介指都有機會

騎擺明就無諗過將來
即食老將
我相信艾榮諗都無諗過無左lbj自己要點

刷分刷到40，反正冠軍已有
KI攞分，KL攞板，幾有前途呀
TANK幾年等LBJ junior

Jason Kidd 持球邊有cp3咁耐

trade 一個漁佬返黎

咪笑啦人人都有岩岩開始睇波既時候啦

咁又係已經有戒指
之後留刷下數據又好
走去第到搏下多冠又好
其實真係幾好

LBJ junior

又諗起BIG BABY話RR9>CP3
RR9:配合你而傳，射失會鼓勵
CP3:控控控再傳，叫你唔好射
或者KIDD同NASH都唔夠CP3傳統

呢兩個咪一樣痴波所以大家處境咪類似

隊友又唔同

CP3去騎 FF少陣啦
F下CP3愛回家仲實際啦
第一PG,PF,C同一隊

假設draft pick順位無變，大家覺得d隊會揀咩球員?
只計前10

Boston ：富
Suns ：jj
Lakers：波
76ers：monk
magic：tatum
狼：issac
瘤：fox
kings：dennis smith
mavs：唔知
kings：唔知

我估大概係咁

第一無cap 第二表弟好僧cp

應該唔會走掛

佢想6冠平mj

睇返啲報導表弟好似真係好憎cp3咁

jazz 依關唔易過 冇一個特別核心但係外線好多人可以自己攻+組織 冇得特別鎖死某一個點 內線又有favour+gobert

拳王個腦正常
拳王關鍵時刻唔會派膠，仲會有熱血既hustle play提高士氣
又唔會比人hack

有CHAMP就冇仇恨

jazz呢d垃圾邊似我勇個個齋射都射死你

有幾慘
個年拎左介指就真係比人笑
Po1分鐘都冇出過，跟本無人承認

一年輸畀鄧肯另一年輸比邊個？

覺得Mavs會pick個新司機接班

【場外新聞】水貨狀元再度參加選秀，於前五位獲選

在2001年高中畢業參加選秀，成為NBA選秀狀元，並加入當年擁有Michael Jordan的巫師之後，Kwame Brown的表現一直都未如預期。在13年的NBA職業生涯中，他的表現平平無奇，場均只是錄得6.6分、5.5籃板的成績，故此被視為水貨狀元之一。在離開NBA之後，近日他參加了三人籃球聯賽BIG 3的選秀，並在第五順位獲Rashard Lewis和Jason Williams帶隊，由Gary Payton執教的3 Headed Monsters選中。

坐擁NBA多位前球星，包括Allen Iverson、Chauncey Billups和Stephen Jackson的BIG 3聯賽，在選秀中亦有多名前NBA球員參與：高中狀元，獲得由Kenyon Martin和Al Harrington帶隊的Trilogy選中的，正是曾經效力木狼、現年32歲的Rashad McCants。自2009年之後，他就在海外打球，對上一支效力的球隊來自多明尼加。Trilogy的選秀還選擇了扣籃高手James White。而Billups和Jackson帶隊，由Charles Oakley執教的Killer 3s在三輪的選秀中，都挑選了前NBA球員，包括擅於搶籃板的工兵Reggie Evans、曾經效力76人和騎士的後衛Larry Hughes，與及大前鋒Brian Cook。

BIG3聯賽將於六月底開戰，在十個星期內於十個城市進行比賽；冠軍戰將於8月26日，在拉斯維加斯舉行。如果還想看各位前NBA球星的風采，相信各位不容錯過。

【場外新聞】公牛球員腳部灼傷，但繼續奮戰兩個月

受傷時繼續比賽困難，要捱著傷勢出戰整場比賽更難，這樣維持兩個多月更是難上加難。在季後賽結束之後，公牛的大前鋒Bobby Portis就透露，他在三月初對戰快艇的比賽前，被暖包灼傷腳掌，但因為不想失去輪換陣容一席位的緣故，他沒有說出他的傷勢，並繼續奮戰長達兩個月。

Portis受訪時提到：「在比賽之前，我被暖包灼傷了。當時我戴著耳筒，並未察覺。但在之後就一直感到痛楚。」提及他的傷勢時，他表示：「我腳上的是三級灼傷，每次我穿上鞋子，都會感到痛楚。在比賽後，就要處理血跡斑斑的傷口。」

雖然腳部被灼傷，留下了一道疤痕，但Portis表示傷口從來沒有感染。而在這段時間，他在常規賽場均錄得10.3分；在季後賽的第一戰，他更是拿下了19分9籃板，協助球隊作客擊敗了塞爾特人。Portis表示沒有人清楚他的傷勢：「沒有人知道這件事，但傷患對我有一點影響。每次我彎曲自己的腳時，我都會感到痛楚。但我沒有投訴，我相信我是堅強的，所以我沒有向別人告訴這件事。同一時間，我當時已經進入輪換陣容，我不希望腳部的傷勢讓我缺陣，然後要再度打進球隊的陣容當中。」

今季場均取得6.8分、4.6籃板的Portis承認，目前腳部的傷勢仍然讓他感到痛楚：「醫生說這會延續大約三到四個月，所以我還是要挺過來。」在季後賽旅程終結之後，相信Portis可以好好休養了。

來源：ESPN

好多場cp3傷 ，daj都係double double

「以所謂組織型控衛擔大旗」嘅隊員最撚慘
輸波就話隊友廢, 赢波就自己勁
kidd 係咁, cp3 都係咁

講到無cp3就全世界都無pg度

條友防守發夢，搶版又唔box out 慢慢J飽佢

第一pg咁多年都未掂過西決地板想笑撚死人咩

daj 有幾多次關鍵時刻派膠, 果次last moment hold 住個波姐
講派膠, 都未計cp3 今日下半場隱形

講熱血, daj blk 同dunk 振奮士氣過拳王

個傷口咪長期埋唔到口
腳汗+血+膿 一定好撚臭

你淨係睇呢7場，波叔除咗組織得分防守對方主力仲要補防搶埋籃板，curry 洗唔洗做咁多嘢，淨係平時都用湯神守對面ace , 佢就專心進攻

有bg 餵比佢

聽到隔離檯吹奏狼仔個陣
ha 左

今日炒左幾多球樽同罰球 仲講士氣

隊隊都有人係play maker 架啦，講黎都晒氣。 lob 戰術隊隊都有，係差在咩人姐

利申：湖撚，好憎大飛

呢一樣的確係，大飛個小前位完全放棄根本on9

對保羅而言，他今年季後賽最大的遺憾就是依然無法打破自己的西決魔咒。保羅是NBA史上唯一一位職業生涯至少打過76場季後賽，卻從未闖入過分區決賽的球員。但對於籃球，對於季後賽，保羅初心未改。
波縮

完全睇波位 每次進攻一步都唔洗郁

Offense 咁勁
就唔會clutch time死火
唔只一次係咁
15年領先十幾分 畀火箭反cup

刺客總決賽第六場
未節猛轟廿六分
波縮試過未？

Top 3大前
一陣PF
超級第六人
白人第一射手
年年畀勇士屌打[/quote］

一陣PF --> 已經不倫不類
超級第六人 -- > 配合最強教練每場當自己so 咁打
白人第一射手 --> 空有常規賽命中率睇一場直播就知學界都不如

仲慘過lbj wb
lbj有tt幫手搶板 ki拎分
wb有Roberson守harden adams搶板
cp3係焗住自己做埋

今日見到河仔打到kobe咁 雖然炒晒

搶到板 攻守轉換 隊友繼續睇波

有兩三場波叔都後段連續爆左接近10分

佢強項始終係組織球隊，如果隊友成班觀眾仲可以做到啲乜

呢堆嘢係柒艇自己柒
關curry係咪第一pg咩事

btw curry harden wb是但一個同波叔調轉
快艇就唔會咁多年都摸唔到西決地板，我話嘅

你唔覺得呢兩樣嘢一齊講好有問題咩

做後備咪即係認輸

艾榮諗James 打到45歲
或者艾榮退休James都打緊
新一代新秀23

有尊嚴地無冠 定 放棄尊嚴痴冠

呢個打法問題啦，波叔嘅特點係介乎於傳統同得分型之間
有文件嘅英明領導之下除咗你自己搞掂仲可以有咩變化

Big baby > all

你比d有心打有能力既隊友 我唔信佢唔會分波

而家都成班老野
過多幾年退晒
得番Irving
不過條友都帶唔到波

淨係熱血都冇得比啦

DJ淨係識傻笑戇鳩鳩企喺度

CP 表弟

RR9 Wade

邊個仇大D?

已笑thx

我想講，
係重要關頭好多時都仲見過期最佳第六人在場，就知doc river根本冇晒橋，放隻單打王落去自己create，貪佢play都唔洗run(亦都可能run黎都嘥氣）
但另一邊防守就放題任食，
已經幾年都係同一樣野不斷重複
我唔會太怪波叔，
浪費左當打既幾年係一個幫唔到手解決問題既教練身上

我都想睇下如果有機會

隊友唔郁組織唔到最後自己射有咩問題

今日後段好似就睇佢入到幾多球，然後冇其他辦法

睇過有人話潛艇既人功能太單一
jj得3分 luc daj有守冇攻 呢套starting一到po比人針住打實收皮

打撚到好似打機其他四個人離左線咁

唔好講個秘密出黎啦
人地話場均13板既daj 搶板冇用, 仲要靠場均5板既cp3 幫手搶, 仲勁過curry
點知原來同curry 場均板數差唔多

另外，如果上年失左DAJ，
迫番BG入去打
用個啲錢強補SF位，
可能搏到有上升空間
呢家真係散檔
以球隊操作方向黎睇，個年七場贏馬刺俾on9箭反cup之後就應該要大動作改變方向
可惜冇
同一堆人
同一打法
同一思維
期望有唔同既結果
係幾on9

輸剌熊可以賴經驗 比雷可以賴支雞 比拓可以賴傷患
偏偏係比箭係冇得賴

想問下黎緊CP3 player option可唔可以opt out 跟住休季再free agent簽返快艇？
係hupu睇到有人講快艇可以offer 5年2億比佢，所以多數會留隊，到37歲完約先再玩底薪加盟
始終生活大於籃球

兩億=OPT OUT再續 205M / 5 YEARS

教練戰術單一所以球員功能都要單一

未捱到37歲已經爆血管

有時啲嘢唔係數據反映出來嘅，
你睇一場直播睇下DJ個精神面貌先講

其實我真係唔信換CURRY WB HARDEN是但一個保證模到西決地板啊

睇晒七場，根本唔想打波咁

可以話嗰年用正選用得太盡（嗰年後備倒水能力前無古人）
但同樣可以話班人關鍵時候完全唔知點做

Cp3真心勁
不過永遠都單騎咁制
D隊友最多都係勁過以前騎士james 果d小小

所以，
大飛既「籃球事務總裁」係呃飯食
眼見球隊行到盡頭都唔搵新方向
屌，其實咪又係保住自己係公司入面個地位，靠打關係係度撈，
我係Steve ballmer就理撚得你同球員咩關係，帶唔到再上一層樓就換

咁又唔止勁少少

所以睇到文件有幾勁

11年hornets單騎大戰潮人

果幾場好勁

佢太過信08嗰套
問題係你都copy唔到 佢只不過係將lac盡力變成佢心中既08bos就以為champ到

基本就係三巨頭加朗度勁
關佢撚事咩

JAZZ Gordon Hayward
有無印象係咪當年比個主將話佢無用?要TRADE走佢??

如果咁留隊都預左，咪hea打五年

搶7, 首輪, 上對下, 主場之利
9助攻 4板 3成命中 13分 下半場隱形
換轉lbj kobe curry kd 已經比人屌到痴根, 仲邊得閒話隊友廢

而家cp3 fans 仲可以話隊友廢廢廢
成個nba 30支球隊有幾多隊陣容勁過快艇?
得罪講句, jazz 個陣仲柒過艇啦, 人地仲要隔左咁多年入playoffs

前六場cp3打到識飛你唔講？
今場第三節上籃落地傷左先隱形姐

又回到最初的起點 再抽波仔

冇james既騎士屎都不如

成隊都有責任
但場場都係波叔燃燒生命，你就好難唔問，喂到底個教練係咪淨係用黎同球證complains?

艾榮就算有介指，都真係要試下無lbj喺身邊，都一樣carry到隊波
如果唔係真係活在陰影之下

無記錯
波叔最接近西決係打火箭
果陣個個睇好大飛
笑柒基石獨食 傳炸彈
仲3-1領先
點解會輸

防守跑到隻狗咁

咁咪仲好 輕輕鬆鬆打上去唔係好事

睇埋今日開始覺得有唔少會員係睇名氣評價球員
而唔係打出黎既表現

Curry 同 cp3換 clippers 連playoff 都未必入硬

Curry 有戰術先發揮到佢既3分

文件識撚set戰術咩

G6 換走HARDEN反而反CUP
G7 HARDEN回勇
呢兩場關鍵人物都係

鷹王JOSH SMITH

最撚搞笑呀鷹王過左lac變返炸彈

好似game 5 領先廿幾分比人反cup

果陣josh smith無人能擋

大飛一直衰兩樣野
1）心靈脆弱（整體）-clutch time一唔如意就冇韌力做正確決定咬落，得番波叔救世
2）托柒唔識轉膞，應對奇差

個輪我睇佢地磨七場贏到馬刺我仲估佢地精神面貌係咪已經成長左（可能）
點知第二輪就衰第二樣
McHail收起harden打亂章快艇完全企左係度
連塌三場

你邊位呀師傅

入PLAYOFFS冇問題

我覺得bg會大發揮左（ff)

其實我覺得BG責任都好大
年年打落都咁上下，無咩進步又頂唔到中鋒位

依樣應該都會
但佢手短、無低位能力真係致命傷

你最撚識波

明明有做功課去諗點守harden
但又唔諗人地唔用harden會點
以為個個都好似doc咁死都出同一個人

Curry點樣保證帶clippers 入西決呀
唔好玩我啦ching

可能我年紀大，用整體黎睇多，
佢咁多年都係咁，
由靠體能硬爆籃底到有射波
都叫做有改變
21分8板5助攻
打唔到small ball center係致命傷
咁咪成全佢俾佢做一個全職既stretch4用盡佢。
但若限米煮限飯咁計
有griffin jj daj CP3既球隊
絕對唔只二輪遊

佢次次都淨係識入黎吠兩野架咋嘛，理佢做咩啫

死湖狗

講真
大飛呢個陣容幾年都係一輪二輪遊
摺撚咗佢啦

你話curry帶clippers保證入西決bo
最撚識波係你啦

另外講講雀屎
成間公司對重建都幾有耐性
傷患困擾的確令重返季後賽推遲左一段時間
Snyder都確立到球隊以防守興家既風格
亦都建立到以美國隊長為重心既打法
俾我見到12-14既warrior既影子
但亦都面對相同問題：
當時GSW靠老將Jarrett jack定軍心
今有jazz用 iso joe贏series
老將始終會過去
當時唔續Jarrett Jack間接迫住班細既係關鍵時刻擔當番責任
Jazz將來亦都需要班細既有更大擔當，猶其Hood。

換wb入去
話唔定咁樣一味鳩打下仲易入到西決

而家佢地打個種馬刺鷹隊式團體波
最大問題都係關鍵時候有無人行到出黎
刺狗就有KL
Jazz都有Haywood
但感覺無KL咁有統治力

CP3仲係聯盟傳統控衞第一

打法差好遠
一隊快打攻轉換一隊慢打陣地 當年勇進攻靠curry/jack發牌多 打亂戰多冇咩章法 靠curry爆seed鳩扔多 反而jazz進攻有障法多好多但係差緊個個人能力強到可以不合裡咁打 一個打死人地成隊

btw 防守兩隊都唔差 靠防守起家

有冇人覺得jazz成隊都sistsr down sister down咁
iso joe diaw ingles好似d廢老咁

我應該改改個講法：我講個「影子」唔係打法，而係成隊波行個條路：加左啲老野入去穩定左隊波，淨番既課題就係年輕球員成唔成長到令隊波up 唔 up到上另一個level

好懷疑 CP3 會唔會放棄成 40M 去第二隊
除左馬刺之外，我諗唔到邊隊咁有吸引力，又出到頂薪又可以爭冠

我知呀
好睇haywood成唔成長到去superstar level

btw 幾鐘意依種自己慢慢+靠防守build up隊波

我睇好雀屎會取代大飛成為西岸上游隊伍
球隊方向正確+有耐性
一定會payoff

馬刺真係對cp3好有興趣

好耐冇見av上高登／連登nba post

講真
作為刺撚真係幾想要cp3
Tp9迴光反照
Manu收緊皮
真係要個playmaker去分kawhi壓力
Lma又成舊木咁
對熊series都係靠kawhi carry

唔知點解鐘意香討個 format 多 d

其實好少set play比la，係托柒個時狂玩pnp都係餵比la。

依家la都無乜信心出手，希望有個強pg幫到手

但個邊啲質素

似係kawhi崛起太快同lma成個常規賽太7
Pop都唔敢set play
而且kawhi比lma太有效率

依加馬刺瘋狂玩iso，究竟今年行到幾遠呢？

當年咪又係咁，有波塞比td低位

塞完唔得咪俾Manu tp9拆

Kawhi真係進步得好快 依家d進攻手段多到

依加冇依招丫嘛

而家kawhi多數自己拆

周琦抵休斯敦將簽火箭

中國球員周琦周四飛抵休斯敦，預計將隨隊訓練，治療傷病並且談論簽約加盟事宜。周琦剛下飛機，火箭內部商務團隊的人士就向多家中國媒體群發消息透露：周琦即將簽約。
去年選秀大會之後，周琦因為各方面原因，並沒能馬上前往火箭效力，而是在新疆又打了一年。幫助新疆拿下CBA總冠軍後，各方面的聲音都非常一致：周琦是時候去NBA了。
周琦在此前接受採訪時也賣起了關子：「先到休斯敦，至於到了之後（的事情），還會協商，其他都是秘密。」
「沒有甚麼可多想的，這次就是去休斯敦，沒甚麼可避諱的，」周琦說，「在火箭的訓練計劃下度過了一個賽季，總得去跟人家打個招呼，至於接下來到那邊之後，還得再商議才能定下來。目前看來，火箭對周琦的情況很有信心，體檢和試訓之後，簽約等事宜有望一切從速。

或先簽試訓合約 參加夏季聯賽

至於周琦與火箭是否將簽約一事，美媒紛紛闢謠。據悉，周琦可能會先簽下一份試訓合同，並代表火箭參加夏季聯賽。
據知情人士透露，周琦和其團隊會將與火箭總經理莫雷會面，商討加盟事宜。但因火箭仍在進行季後賽，因此此番會談並不具有決定性，雙方會在休賽期間進一步商談。此次會談的內容包括火箭會如何進一步特訓周琦，以及他是否代表火箭出戰夏季聯賽等。
不過近日仍有網站稱，周琦已和火箭達成簽約意向，為此美媒紛紛站出來闢謠。《福克斯體育》的伯曼，援引周琦經理人Tony Leng的說法，稱周琦此番只是來接受訓練。《休斯敦紀事報》的費根也在回答球迷提問時表示：「周琦已在休斯敦。很明顯，在本季結束前，他還無法『加盟』火箭。估計他就是來拜訪的。」
儘管如此，火箭仍對周琦很重視。今年3月，火箭的CEO布朗曾表示，火箭會派出訓練師幫助周琦，「希望在周琦有能力成為火箭一分子的時候，能在休斯敦取得成功。」在新疆隊擊敗廣東隊奪取CBA總冠軍期間，火箭籃球事務部副總裁兼球館主管羅薩斯，也曾親臨現場觀戰。
目前火箭15人陣容已滿，且主力輪換陣容已確定，的確沒有可供周琦發展的空間，而且莫雷勢必會在休賽期進行補強。布朗也提到了「在周琦有能力成為火箭一分子的時候」這一前提。周琦的控球能力、投籃，以及對內線和弱側的協防，都是適合火箭的，但他的身體對抗能力仍需提升，此外能否適應NBA的三分線，也將成為他能否融入火箭的關鍵要素。

中國神塔（吉祥物）終於黎啦

有撚位比佢打咩

我睇好周崎可以做廢物版既T.Maker

射下波仔兼零對抗性，但手長腳長。

飲水機囉

底薪簽返黎賣波衫 得閒比返幾分鍾鐘垃圾時間出場 理撚得你

幾分鐘垃圾時間都未必有

成季加埋咪有

NBA》被封「現代巴克利」 勇士格林爆粗口

〔體育中心／綜合報導〕勇士前鋒格林（Draymond Green）防守功力一流，向來也有話直說，行事風格鮮明，有媒體稱他「現代巴克利（Charles Barkley）」，意外惹怒格林飆罵髒話。
「不，不，我是現代的『追夢綠』，去你X的。」格林飆罵後解釋，「Chuck（巴克利暱稱）在90年代時說自己並非孩子的榜樣，他說的沒錯，他不是我的模板。我在密西根州薩基諾長大，打球時講垃圾話，這就是我。我在這樣的家庭長大，根本不用巴克利影響我。」
格林說，父母和鄰居講話直言不諱，他也是從成長的環境耳濡目染，「我不是Chuck的球迷，也沒有不尊重他，他是很棒的球員，但是隨著年齡增長，看他的比賽我了解到身材不足可以做到的事情，我試著將這些技術加到比賽呈現。」
而被問到自己是否能成為孩子們的榜樣，格林思考一陣子後回答，「我會試試看。我不能決定別人要不要把我當榜樣，但我會嘗試成為優良範本。」

我反而想知快艇管理層見呢幾年同一套陣容下球隊無甚進步 會唔會狠心放左一兩個key player重建

近排無睇佢打波 可能有進步呢

你講河氏雙雄?

攞左CBA冠軍啊

馬刺夠cap咩

做窮人版Bargnani得唔得

YES

NBA／二輪火拚 專家與賭盤：勇士勝率占優

經過半個月的第一輪廝殺，NBA季後賽晉級第二輪的8支勁旅進入5月將展開激烈駁火，爭奪可在分區冠軍戰露面的4強席次。拉斯維加斯賭盤評估勇士對爵士佔巨大優勢，與諸多美國球評看法一致，其餘三個對戰組合，則看好高種子的馬刺、塞爾蒂克、騎士的較多，但不確定相當高。

勇士在二輪系列賽中，最被看好。 美聯社

台北時間5月1日凌晨，爵士以104：91，順利讓失軸的快艇第7場在洛杉磯打包，NBA第二輪對戰組合也總算全部明瞭。《CBS運動網》請5位專家對戰局發表預測，分別是「勇士vs.爵士」、「馬刺vs.火箭」、「塞爾蒂克 vs. 巫師」、「騎士vs. 暴龍」。

除勇士被5位專家一致看好在4、5場，至多不超過6場將打入分區決賽外，其餘三組合的晉級隊伍都無法在專家團隊中達成一致意見。

勇士vs.爵士：國「士」無雙
《運動百科》文章分析，勇士毫無疑問將橫掃這局，無論對手是快艇或爵士。首先，爵士中鋒戈貝爾（Rudy Gobert）原來防守可望帶給擅長進攻的勇士一定威脅。但在7戰快艇中，戈貝爾耐戰度已受相當耗損，反觀首輪4場橫掃拓荒者的勇士，不單擁以逸待勞優勢明顯，還把季中受傷的得分王杜蘭特（Kevin Durant）盼回來了。在首輪7戰擁有23.7分、7.3籃板的爵士小前鋒海瓦德（Gordon Hayward），將面臨巨大攻守考驗。

《CBS》專家皆預測勇士勝利，消耗的場次5位預測為4、4、5、5、6。《運動百科》則預測勇士4場勝。

換教練都係一件 option
我覺得最差係維持現狀下年再戰

馬刺vs.火箭：睽違22年組合
新鮮且精彩的德州內戰組合！在NBA季後賽歷史上兩隊僅交手過3次，而上一次已是1995年：MVP「海軍上將」羅賓遜（David Robinson）對「非洲天王」歐拉朱萬（Hakeem Olajuwon）的巔峰禁區對決。

時移易轉，22年後兩隊領軍人物已位移到全能搖擺人──同樣在MVP榜上崢嶸「鬼爪」雷納德（Kawhi Leonard）和「幫主」哈登（James Harden）。

在例行賽中，哈登進攻顯然無法被馬刺有效限制（29.8分、12.5助攻、9籃板；接近他賽季綜合表現）；馬刺相對地則雖有最佳大鎖等級的雷納德，但應仍會按照教練波波維奇（Gregg Popovich）體系穩打，每晚讓不同人扮演英雄，例如由「聖堂綠」（Danny Green）協助消耗哈登體力、讓「跑車」帕克（Tony Parker）作為操刀關鍵球的殺手鐧之一。

《CBS》5位專家預測為：馬刺6、馬刺7、馬刺7、火箭7、火箭6。《運動百科》預測馬刺7場勝。

塞爾蒂克 vs. 巫師：綠軍擅硬仗
兩隊的第二輪第一戰已經在4月30日搶早第一輪爵士與快艇的最終戰舉行，由主場優勢的塞隊123：111取勝巫師。皆以堅強的後場先發陣容見長，兩隊在季賽交手時勝負各半，由主場球隊取下勝利，《運動百科》認為塞隊有籃板不穩的隱憂，可能導致巫師在攻防轉換時推進更有優勢；但根據第一場實戰下來，巫師的快攻得分9分不如塞隊的13分，倒是禁區得分巫師54分明顯多於對手的38分。

綜觀7場下來，塞隊優勢是可打出強悍粗暴的青壯肉體更多，而巫師劣勢則是例行賽以來一直沒有很會打客場，但偏偏本系列賽主場優勢又在塞隊手上。若兩隊進入搶七局面，塞隊在消耗戰所需陣容深度、主場優勢上，就會壓倒巫師。

《CBS》5位專家預測為：3位認定塞隊7、1位巫師6、1位巫師7。《運動百科》預測塞隊7。

騎士vs. 暴龍：詹皇二段變身？
「全力詹」不是說假的！在例行賽季末段跌跌撞撞，讓人以為會被溜馬絆住的騎士隊，居然一進入季後賽就蛻變過去那支「東區王」。詹姆斯（Lebron James）橫掃溜馬的4戰端出32.8分、9.8籃板、9助攻、3抄、2鍋，以恐怖表現證實「藏招」深不見底。

騎士曾在去年東冠爭奪戰6場砍翻暴龍，本季例行賽前3場對戰也全都由詹姆斯在陣騎士拿下；唯一在例行賽末段暴龍贏下的一場，還因詹姆斯刻意缺陣被說是「詹皇不要」的放水比賽。多倫多進攻倚賴「後場雙槍」洛瑞（Kyle Lowry）、迪羅臣（DeMar DeRozan），但《運動百科》也注意到第4節變「水槍」、難掌關鍵局勢的糟糕表現。以第一輪92：89贏下公鹿驚險晉級的關門戰為例，暴龍第4節是將一度領先25分的比賽內容搞到最後一刻差點被公鹿絕殺。

暴龍季中從魔術隊盤來前「火鍋王」伊巴卡（Serge Ibaka），意在「剋騎」；二年級的替補後衛鮑威爾（Norman Powell）也被寄予扮演「能量彈」的厚望，但面對季後賽上場11人都是能被叫出名字的「史上最大團」騎士，又能奏效幾分？

《CBS》5位專家預測為：騎士5、6、6、7；一位預測暴龍6。《運動百科》預測騎士5。近40年球評資歷的阿施本納在NBA官網撰文預測騎士6場勝。

續 Patty mills 唔知要幾錢
Gasol, dedmon 未知會唔會opt out

續 CP3 Griffin 然後 all-in Melo
Redick 太貴嘅應該會放棄唔續

JJ Redick季後賽算唔算失蹤人口

基本上要學勇士簽杜撚咁
唔要哂成堆後備
咪玩啦

如果 CP3 真係肯黎
馬刺要清走 Parker + Pau opt out 減薪 + 放棄 Mills
Dedmon 無理由唔 opt out，FA 至少都有 7M+ offer

窮人版易帝

咁你一定要取捨架啦
而老老77
我覺得今年勇士個勢仲勁過上年

火箭被看衰 馬刺過關機率高達7成

西區四強賽將在2日由馬刺迎戰火箭點燃戰火，但根據籃球指數《BPI》的預測，馬刺有高達7成的勝率闖進西區決賽，其中又以4比1的機率最高。

馬刺直落四的機率9%，火箭4比0橫掃馬刺僅有3%，馬刺在5場比賽搞定對手的機率30%，火箭只有5%，4比2馬刺勝出的機率16%，火箭提升到13%，如果戰況來到第七場生死戰，馬刺有22%的過關機率，火箭只有9%。

整體來看《BPI》非常不看好能夠過得了馬刺這關，7戰4勝制的西列賽當中只有4比2的機率來到雙位數，可見得即便有「大鬍子」哈登在也似乎阻擋不了黑衫軍的鐵騎。

(中時電子報)

上年刺打雷又係刺70%晉級

ON9勇士唔要堆後備係換到杜撚同時仲要手感兄弟同GREEN
佢換完分分鐘得番可愛同波叔正選其他都未必見得人啊

講真
打火箭要贏之後打都冇力
你睇tp manu打完熊仔都冇左半條命咁
今次打基可重惡過會員
Kawhi冇可能一換一基石7場

比 Ingles 守死
Redick contract year 季後賽打成咁，一下無左幾十 M，仲要係生涯最尾一張大合約
Ingles 下季應該有 10M+ offer，理論上佢係 perfect Klay defender，夠高、守 offball 又勁

lma green都未完約喎青

大三元先生是誰？ 原來是他啊！

韋斯布魯克有了新封號，那就是「大三元先生」。(美聯社資料照)

雷霆被火箭淘汰後，韋斯布魯克正式進入休假季節，在社交網路上的一段視頻中可以看到韋少的心情相當愉悅，但眼尖球迷還是看到了韋少頭上戴著的帽子上寫著「大三元先生」，而這個「大三元先生」也將成為韋斯布魯克的新封號。

韋斯布魯克在2016-17球季不但繳出單季場均大三元的紀錄，更以42場大三元改寫「大O」奧斯卡羅賓生於1961-62球季創下的單季41次大三元NBA史上紀錄。

韋斯布魯克可說是以隻手之力撐起雷霆的一片天，很有機會拿下本季例行賽MVP殊榮，但雙拳再怎麼厲害哪能阻擋「大鬍子」哈登率領的火箭軍團，季後賽首輪1比4俯首稱臣。

不愉快的情緒只在韋斯布魯克腦海裡短暫停留，1日開車車子戴著朋友出遊，韋少的身體隨著音樂節奏而晃動著，而且還不時低下頭來讓球帽上的「大三元先生」格外顯眼。

(中時電子報)

換到咩

Ingles仲要係俾大飛放棄過

Ingles d三分好勁

贏唔到有撚用

唔簽kd就留到後備？

下季r唔r到大約呢唔知

又唔使
Mills Dedmon 講真就算唔簽 CP3 都未必會留，尤其係 Dedmon 無 birds right
Murray Simmons SloMo Bertans Lee 馬刺全部都可以留
今年 draft 尾輪又有咁多 athletic 內線簡

KFC一心換走咁人工MATCH到就得
而河仔JC份約咁撚大又點會唔MATCH到

但係咁睇火箭內線冇黑白雙雄咁惡,希望綠屎洗點點返防守先

要練架
同埋playoff出唔到
你睇dedmon常規打到曉飛
一入playoff撚到狗咁
Cp3等唔切

拳怕少壯
Gasol變番gasoft
Agg變左冇jj
難打

暴龍「雙鐵共構」 打敗詹皇軍團難度高

暴龍雙槍 「雙鐵共構」？
事實上，暴龍所有進攻的起點和結束點，幾乎都是由羅瑞（Kyle Lowry）和德羅展這一雙鐵騎後衛一手包辦，這兩人打瘋了可以隨便爆掉任何對手，狀況差的時候打鐵敗球也是毫不手軟，早已是聯盟有名。事實上，暴龍近幾年「季賽迅猛龍、季後泡泡龍」的評價，甚至連第一輪打到一半時對手公鹿都敢拿這點一路酸他們酸到自己往生，這兩名主將也的確是必須為此負上不少責任的。

往好處看，在例行賽對戰騎士時，兩人的表現都還不錯，沒有出現非常誇張的狀況，但是第一輪面對公鹿時，兩人的手感卻都非常糟糕，其中又以帶傷上陣的羅瑞尤其糟糕，在欠缺第三得分點的情況下，暴龍能不能維持例行賽打騎士一樣的表現，實在非常難說。如果後場雙槍當機，這個系列賽恐怕一下就可以領便當收工了。

詹皇與他的快樂軍團
騎士最大的優勢，就是他們超級深厚的板凳陣容，而且隨著比賽進行，磨合的完整度也越來越好，只要詹姆斯的單打能夠順利發揮，外圍就會有數不清的空檔，加上圍繞著詹姆斯的一大票射手，只要視當天手感讓狀況最好的射手上去，很容易就能把對手射翻，連半場落後25分都能逆轉，到底還有什麼是不可能的。

當然，所有球隊也都知道只要限制住詹姆斯，就能很大程度切斷騎士外圍射手的供輸，問題是知道歸知道，能做到這件事的球隊你自己數，這也是暴龍選擇季中交易伊巴卡和塔克兩名防守悍將的主因，希望能利用更快速的多人協防，來防堵詹姆斯的進攻發動。

系列賽展望
或許例行賽後半段的騎士看起來走得顛簸，但是隨著比賽的進行，現在的騎士看起來又回到了正常軌道，而且有越來越好的趨勢，每個球員對於自己要扮演的角色也越來越清楚，無論如何，騎士還是詹姆斯的球隊，如果不能限制住他的破壞力，唯一的辦法就是跟騎士比得分，而溜馬已經證明他們失敗了，現在輪到暴龍來挑戰。

在羅瑞帶傷上陣的情況下，實在很難看好暴龍有能過關的本錢，這系列可能只需要看暴龍能守住幾場主場，搞不好根本不用回到克里夫蘭，騎士就已經晉級東區決賽了。

Trash brother

晉級賽後不慶祝 爵士目標扳倒勇士

爵士在今年NBA季後賽首輪系列戰中打滿7場逼退快艇之後，他們還有更大的夢想；今天以104：91取得客場勝利之後，爵士休息室並沒有太多慶祝，戈貝爾（Rudy Gobert）就透露：「我們要專注在勇士身上。」

戈貝爾坦言通過第一輪考驗確實非常有意義，海瓦德（Gordon Hayward）也說：「把比賽延續到還能回猶他爵士主場，是非常重要的事情。」第6場他們在主場遭快艇拿勝後，外界均不看好他們能重新振作，但爵士不畏懼沒有主場優勢的困境，硬是搶到晉級門票，雖然對上勇士也沒主場優勢，但至少還會再回到家鄉出賽。戈貝爾表示賽後不慶祝，他說：「我們想要的夢想更大。」

被問到賽後休息室的情況，他笑說：「沒太多慶祝，通過首輪不是我們最後的目標。」他表示大家都很興奮，但要立刻專注在對戰爵士的系列戰中。雙方將於台灣時間周三早上開打，勇士擁有7戰4勝中的主場優勢，且勇士上一輪只打4場就輕鬆勝出，以逸待勞坐擁體能優勢。

打大飛都咁辛苦
打湧會死

4:0/4:1

我勇本身就係目標16:0

快艇肯出兩個首輪實得
Crawford 同 Rivers 都係 expiring contract
最難搞係 Melo 個 trade kicker，睇佢肯唔肯為左爭冠放棄 10M

CP3

宇宙勇以逸待勞

我湧輕輕鬆鬆三節收工

艾迪巴約

勇打大飛肯定5場搞掂

勇打jazz我睇可能要6場分分鐘7場

係就算唔簽本身都好難留哂

其實tp成個series愈打愈有
我覺得佢跟住仲keep到落去
manu就希望佢唔好又發瘟啦
pau打火箭跑都跑死佢
旨意lma爆底架啦 聽日醒定d呀屌

常規賽無咩點睇 Jazz
Ingles 傳波好 underrated，估唔到佢居然識 run pick and roll
有 Nets 抬價唔驚無大合約

唔撚係掛 宇宙勇攻又強 同Jazz一齊玩守一樣得

原來IT琴日撞甩左隻牙
Ithiah Thomath

D corner three準到仆街 仲試過顏射DAJ

有能力打後備出到十分鐘已經夠
簽到 CP3 實有 vet 內線肯黎，Lee 肯 opt in 又多個選擇
同埋最終目標都係打勇士，內線唔使咁多人

無mills dedmon
lee九成唔會底薪留
manu分分鐘retire
成個2nd unit拆骨喎

淨低既得番slow mo唔會自爆
想8人輪換都難

奔喪後迅速歸隊 湯瑪斯：要為球隊付出一切

NBA季後賽東區準決賽第一戰由塞爾蒂克在主場出戰巫師，塞隊從開賽的0：16劣勢一路狂追到下半場反撲得手，最後他們上演大逆轉、以123：111逼退巫師「雙衛」的飆分秀，主將湯瑪斯（Isaiah Thomas）就算一開始被打斷門牙也還是照猛無誤，貢獻33分、9助攻成贏球大功臣。

不管是巨大的悲痛或是身體上的微小疼痛，對湯瑪斯來說他都無所畏懼；老天爺在季後賽首輪開打前帶走了他的親生妹妹，湯瑪斯承受傷心過後從系列戰0：2率隊連贏4場逼退公牛，沒讓「老八傳奇」上演。

準決賽開打才7分鐘，老天爺又要走了湯瑪斯的門牙，他在企圖抄截時被對方球員波特（Otto Porter）肘擊，門牙飛噴掉在場上，他滿口是血還是續戰。

開賽之初荒腔走板地在自家主場被巫師打出16：0的優勢，綠衫軍第2節打完追到只落後5分。下半場更讓對手難看，第3節打出36：16的優勢，就此讓氣勢倒向波士頓，全場飆進19個三分球讓巫師輸掉此役，塞爾蒂克系列戰1：0領先。

湯瑪斯到華盛頓參加完妹妹的葬禮又回主場出賽，他說：「我凌晨4點才趕回來，非常的難熬，但這是季後賽，我決定要參戰而且要為我的球隊付出一切。」

湯瑪斯全場投進5個三分球，看似沒受到門牙斷裂的影響，而克勞德（Jae Crowder）三分外線投8中6，也是逆轉大功臣。

從最多領先17分，到第3節打完已經落後15分，巫師浪費搶下第一戰勝利的絕佳機會。全場轟下27分的比爾（Bradley Beal）坦言球隊的防守意識到了後期開始鬆懈，「他們比我們更積極想贏，我們沒拿出籃球智商也失去專注力。」

DEDMON LEE球員選項
SIMMONS Mills 完約
上面得MILLS 有BIRD RIGHT
（仲有禿頭佬不過唔知佢仲打唔打）
啫係基本上要波叔就唔會留到其餘三件
而要清到CAP出黎起碼要家嫂OPT OUT 同TRADE走輪椅先得
先有三千萬CAP
波叔肯唔肯只係收三千萬先

如果la有返當年b2b 40+既威力，capela,hussell,Anderson依3個個都要跪低含撚

大家覺得Boston 同wizards 邊隊有機打勝我皇隊

西岸真係唔可以咁老定
東岸就估到唔洗估

neither

無

問題係冇
佢越冇pop越唔敢幫佢set play
之後更冇佢又更冇信心
惡性循環

美媒評比球員表現 林書豪的名次在這

林書豪本季的表現被美國媒體《》列在第225名。（美聯社）

〔體育中心／綜合報導〕美國媒體《》近日將NBA球員本季的表現進行排名，籃網主控林書豪被列在第225名，大約在替補球員的區間。
林書豪本季以3年3800萬美元（約新台幣11億）合約加盟籃網，並被定位為先發主控，出賽36場繳出平均14.5分、5.1助攻的成績，籃網最終以20勝62敗的戰績在聯盟墊底。
在這項排名中，200名後的球員大多是球隊替補，該網站也解釋將林書豪列在此的原因，表示林書豪本季因傷只出賽36場是最大關鍵，同時也指出當他健康時，表現相對在水準之上。
被列在200-225之間的控衛還包含朗度（Rajon Rondo）、勞森（Ty Lawson）、詹寧斯（Brandon Jennings）、D.威廉斯（Deron Williams）、D.哈里斯（Devin Harris）、費雷爾（Yogi Ferrell）、戴拉夫多瓦（Matthew Dellavedova）、佛雷瑟（Tim Frazier）等人。其中朗度季中被降為替補、勞森大多替補出賽，D.威廉斯原為小牛先發，轉隊騎士後又成為替補，僅費雷爾季末升上先發打出驚奇，以及戴拉夫多瓦為球隊固定先發。
籃網隊中包含大前鋒布克（Trevor Booker）、後衛吉爾派翠克（Sean Kilpatrick）、雷佛特（Caris LeVert ）、小前鋒霍林斯傑佛森（Rondae Hollis-Jefferson）、中鋒羅培茲（Brook Lopez）等5人排名在林書豪之前，以羅培茲的41名最高。
林書豪在每36分鐘的數據相當亮眼，助攻7.5高達全隊第1，得分21.3也僅次羅培茲，2項數據若與全聯盟相比也是前段班的表現，並不輸給朗度、勞森、詹寧斯等人，被《》評為225名頗令人意外。

dedmon其實岩打火箭架

塞4:0，巫4:1/4:2

兩隊都冇機

柯爾背傷持續缺陣 柯瑞：想他的聲音

〔記者粘藐云／綜合報導〕勇士雖然在季後賽首輪橫掃拓荒者，不過主帥柯爾（Steve Kerr）的背傷讓他無法出賽，成為球隊隱憂，對此一哥柯瑞（Stephen Curry） 則表示，大家都知道在場上該做什麼工作，不過教練缺席仍為球隊造成影響，希望他可以盡早歸隊帶領大家。
柯瑞表示，在柯爾缺席的這段期間，球隊的核心成員承擔更多責任，也帶動整個球隊，「我們知道在球場上如何取勝，大多依賴球的流動、轉移，並且為彼此掩護。」
不過柯瑞也強調，即便球隊已經有一套打球原則，能夠不時時刻刻依賴教練下指示，但少了柯爾在場邊的喊聲，仍讓他們不習慣，「我們還是需要柯爾的聲音，這是一定的。」
先前勇士也曾遇過柯爾缺陣的情況，但都能夠拿下勝利，「我們去年也遇過類似的情況，所以現在也還能適應，但仍希望他能夠趕快歸隊，和我們並肩作戰，愈快愈好。」

今季打得咁少就算啦

而家playoff無一隊贏到

淨係要trade走輪椅我已經覺得無可能成事

作為刺撚 要賣tp既話我寧願原班人馬小修小補再戰

全東岸無一隊有機

輪椅應該輕鬆喺刺養老到退休

agger，不過都係會繼續屌到佢開花

同埋得佢同lma打到pnp

我個人唔贊成為左追cp3而放棄幾個重要後備

呢幾年年年都要train過班後備

俾人拉開出局邊緣講呢個位唔講前面6場
防守補位跑到隻狗咁，繼續睇數據啦

我覺得係對熊仔先咁姐
始終打熊仔 用kawhi係弱點進攻 用lma係軟碰硬
對火箭會番黎既

今年馬刺諗點留人都有排煩

太多地方證明到文件嘅功架

打熊仔都一陣間n個 foul落埸
打火箭仲唔比harden draw到陷家產

harden比返Kawhi守

而且唔係為GDP退休前贏多隻戒子唔洗需要追CP3即食 D係綠屎

個問題係有波叔都未必有到冠呢

嗰年打馬刺係我見過最光明嘅一輪，冇諗過可以咁樣嘅結局
1）心靈脆弱（整體）-clutch time一唔如意就冇韌力做正確決定咬落，得番波叔救世

呢樣野不嬲都係最大問題，波叔clutch time 一向唔係最top，不過大飛連小前呢個位都唔搞又點會諗呢樣問題

Bell undersized 但係 skillset 都幾啱
Giles 要 trade up 先有機會簡到
反正想簽 CP3 要 salary dump Parker
不如送個 future 1st 比 Nets 送走 Parker 再互換 17 pick 博下 no. 22 pick 簡內線

頭三節應該係綠屎守

咁你哋又係邊位

根本而家Base on 大飛嘅戰術同埋班友成日做觀眾黎講

去年東區決賽，暴龍以2-4不敵騎士，今年季後賽，暴龍即將與騎士再次對上。暴龍核心控衛Kyle Lowry接受採訪談到即將對上騎士，Lowry表示他很樂觀，因為這是不一樣的賽季。

Lowry在答記者問時表示：「我很樂觀因為這是個不一樣的賽季，完全不一樣的球隊，一切都不一樣了。現在是2017年，那是2016年，這是完全不一樣的一年。對我來說，這就是為什麼我保持樂觀，因為這是不一樣的賽季。」

馬刺肯定唔會送走輪椅

Agree

波叔要贏戒子最大機會係過東岸搵吾皇

要底薪喎

波叔個絕殺

想問係咪得原本個隊先可以開到5年，+7.5%既約比球員

其他隊就最多開+4.5同4年約?

唔覺wb帶到大飛入西決

Diu 冇睇user名

我守都好撚過佢啦屌,又射唔撚到三分

換教練係最佳option
而家攻防戰術勁大問題
對jazz呢個series入面 進攻就係dj 幫cp3做pick 有得alley oop就alley oop 冇就cp3自己搞掂
後備就係jc iso 冇戰術可言
防守jc reddick永遠比人針住打 double team又冇人補位 放空晒三分
文件河用人有死板 brandon bass alan anderson 呢啲打得下嘅又唔用 平時又唔練嗰兩個內線新仔 結果griffin傷左要推luc上去打pf 河仔打sf
無論推倒重建定係繼續以cp3 griffin做軸心 都唔應該由文件河做教練
佢仲要做埋gm trade走晒啲pick 想重建都唔得

係

去士幫curry執波

一隊波打一個人？

波叔落多D嘴頭叫吾皇送走艾榮咪唔係底薪囉 ＿

我同意西書的確有機會，完全符合要晒球權

話時話真係冇諗過送走艾榮可以送去邊

記者成日問埋啲垃圾問題

刺有個問題 ， kawhi 守邊個就果個就唔攻
打熊仔 呢個問題 另外四個球員防守 係得d green lma好d
箭有三個進攻點

FF咁諗波叔先簽後換艾榮有冇得諗

想比猗迷屌死？

我皇有咩理由唔要艾榮

Simmons 點會無 birds right
只要送走 Parker + Pau opt out 減薪馬刺就有 cap space 出 max 比 CP3

話簽 CP3 就要放棄 2nd unit 呢個講法係錯
就算唔簽 CP3 唔遊說 Pau opt out，馬刺都只可以係 Mills 同 Dedmon 之間二簡一
除非你話馬刺下季比 Mills 打正選，如果唔係無理由咁貴續佢
Manu 唔會因為馬刺簽 CP3 而決定退役，根本無直接關係
反而可能會因為爭冠機會大左所以決定打多一季
如果真係咁想留 Lee，簽左 CP3 一樣可以用 room MLE 續佢
頂多只可以話用 Parker + Mills 換 CP3 + Murray more playing time
唔考慮 loyalty 因素嘅有咩理由唔肯

送走艾榮邊個關鍵時刻救火

波叔

我皇要個關鍵時候可以幫手嘅人
要波叔做咩999

吾皇休息時艾榮帶唔到隊波,吾皇同波叔FD底D

除左打iso irving好似冇野勁過paul

波叔打ki後備痴冠囉

上季 FA 已經有 rumor 話 Conley 肯去馬刺，會送走 Parker，睇你信唔信

艾榮防守同組織進攻應該得聯盟平均水平 cp攻防都頂尖 cp加LBJ一定好好睇 不過應該得個諗字

唔信

咁應該踢走d-will先岩

兄弟籃球

已經夠哂

btw dedmon mills大概會幾錢倒真係無可能兩個都續？

#裘神問卜24秒
「暴龍vs.騎士」系列賽幾乎沒有任何人認為暴龍可以過關
如果不是板凳奇兵Norman Powell意外挺身而出，改變比賽走向，暴龍想要淘汰公鹿，還得費上更多心血
4：1，騎士將結束這場戰鬥，連續三年打進東區決賽

#姆斯無敵 #緯來0700直播

吾皇

有c paul=我皇落場騎唔會倒水

艾榮組織聯盟平均水準？
認真？

真兄弟籃球

梗係有種感覺wade 去搵我皇

兩個咁friend 又夾過

佢係公牛都hea hea 地

Wade keep得好 可能回春

咁輸波呢？

契弟籃球

如果今季有冠dwill走硬啦

退役去打拳都似

前設係：如果 CP3 唔黎 Pau 無必要 opt out 減薪，salary cap 102M
馬刺我估得 ~14M cap，Mills 個 cap hold 成 7M，Dedmon 一有 7M+ offer 已經留唔到
同埋要留 Mills 肯定唔平，牌面上幾啱 76ers

湧爵最多六場

再講一次
艾榮窮得只剩下進攻
無我皇，騎由艾榮大隊，只會抽波仔
伊樣應該係無乜爭議既事實

艾榮 ~ K.Walker

波縮+d ron
雙後衛J死人

艾榮+愛神應該勉強入到playoff

之前睇過篇文
話艾榮會變成得進攻
係因為Byron scott之前做騎教練
教艾榮要鄙視防守

正選PG嚟講irving組織可能剩係好過nelson/dlo/法拉利

咁做個底應該廢過宇宙勇

點解會有人覺得刺會為咗cp3放走Parker

Byron Scott 垃圾到爆

因為佢係騎 拍住吾皇先咁多人睇跟住咪多人捧姐 講真有幾多人平時會睇巫啲波

Byron Scott

咩，首抽王黎

好難咁直接比較既
教練唔同，run 既play book 唔到

又唔見教cp3要鄙視防守

咁佢打法球風好難少FANS

Scott俾kidd帶咗兩次入finals，又收咗波叔個coach of the year

都唔算嘅，都好睇
只係對比個個叫艾榮同佢係騎

打法華麗
Ki 打得差 有吾皇罩住
屌都係屌吾皇先

Wall打得好 無人理
舊年近20+10
好似無乜人care

慘到連0號會員同垃圾兄弟都紅過撞牆

Kidd都有送個coach of the year比佢
佢cv好好睇

所以佢今年D表演欲咪強左好多

BG 到今時今日仲要比人話冇進步
當初比人話剩係識硬爆, 到有番D控球, 有番D傳波, 有番D組織, 有埋D射波, 咁都唔算進步??? 有幾多個球員可以由體能波進步到咁???

如果要BG 有埋clutch time 能力, 咁隊波既大佬就唔係cp3, 係屬於bg32
說到底, 隊波一直沖唔到西決, 係因為三巨頭關鍵能力柒
未見過一隊西決球隊關鍵時刻, 會旨意第六人單打搶分

作為刺撚 真係好想parker拎多幾個冠之後係刺退休
其實簽CP3唔洗放走parker
Gasol opt out 之後簽返底薪 放parker打第六人
再底薪簽番mills maun lee同Ded 反正simmons有bird right 唔驚簽唔返

According to Brad Stevens, in one of his first games as head coach, he was nervous and "felt like our team played on edge" because of it. He decided that a team's play will reflect the mood of its coach; a calm coach means a team that will remain poised in difficult game situations, while a nervous coach means a team that plays on edge. "I don’t want to lose a game because of my approach," he told himself.Accordingly, he developed a strategy of always remaining calm and focused during games. He rarely raises his voice or gets emotional, instead quietly observing on the sideline with folded arms. He does not get upset about bad calls by referees or player mistakes, preferring to focus on "the next play" rather than what just happened.
大飛打撚到盲頭烏蠅咁⋯⋯代表左啲咩
自己諗下啦

d 入樽同block 真係拍得住我皇

男神教練

隊長明明咁靚仔今日又爆左出黎都咁少fans

始終華盛頓都係興nfl多d?

如果要放走parker先簽到cp3 我寧願唔簽
咁樣拎番黎既冠都無意義

技術係年年都有多d
但接管比賽既能力真係睇唔到

搞下搞下，係好似周身刀張張利
但無一把係殺死比賽既刀

FF

其實佢地2個真係要一個就夠功能係重疊左
另一個頂薪係要一個得分手就真係會好好多

反而周身刀之後仲猶豫咗，成日hold死咗個波搞死ball movement

又黎

痴線

四冠現役冇人多過佢仲想要幾多

而征戰NBA 19個球季的Carter 近日接受訪問，說起他退休的計劃，他說：「我舊時告訴自己『我想打15年。』我不知道我從何處得到這個念頭。而我繼續在打。我從沒有爲此設限。… 而現在我仍是在說 — 多打兩年，然後我就完了。」

VC打多兩年

其實正是本人係咪以前舊登個可愛mvp

第一句自己講啦，由邊年開始講嫁？
你唔厭我都厭啦on9

刺你老母撚咩

作為球迷想自己隊波贏冠軍有咩問題

條友假膠咪炒車啦
一陣個個又當佢稻草人咁打

條友假膠 認名啦

其實，點解gasol要opt out收底薪？

底薪就冇可能
不過你話OPT OUT之後簽份年薪平D但長D既約就唔係冇可能既

tt 準備同kardasha分手

火箭RIP

金塊+波叔fans

登登忍唔住了

當年melo+mr big shot好正可惜

其實wall都算有星味，至少重星味過Lowry
又有靚dunk同高難度上籃
唔明點解人氣咁低

仲要改造到進攻first變組織型

wall

我覺得田徑籃球仲可惜

其實呢D係今年先有多左咁多
但今年有兩隻痴線佬佢呢D算得咩

似walker

係咪我皇發力

比curry射死左

冇星好難再上

Walker其實係咪組織都麻麻

我係seven-seconds-or-less fans

兩個人黎嫁喎好似 幾年前已經見過正是本人呢條刺撚
可愛MVP就好似上年先出現

正是本人係有係高登刺撚post出現

兩個刺撚同時比人屌

TT呢條撚屌，搞大前女友個肚就飛左佢同Kardasha一齊，呢家就話想撚個仔玩做老豆？
咪睇死佢係咪又搞大左人地個肚想走頭呀？

直頭唔掂 上年都係lin帝carry

麻麻, 不過咁wall個陣靚啲GE

Wall regular season 平均廿分十助攻四板兩偷
史上都無乜幾個做到

lin其實真係幾好打

Batum幫輕下

可惜超級玻璃 btw黃種人打到咁都收貨了

可惜今年玻璃

希望jokic玩普林斯頓可以帶返起金塊

一出, 成隊網唔同
Kilpatrick好打咗, 好似之前landry fields, parsons

球衣唔靚
間接令到「一般球迷」觀賞意欲比較低
Nba就懶得煲你
換番舊時藍白，
應該會好好多

希望下季可以健健康康

諗起好似arenas butler jamison都無打了

由子彈到巫B咁多件係得藍白叫ok, 第二就係webber年代件淨色叫做比較順眼

仲有件金色真係Hall of fame級WTF

最想當然GDP 今年拎多次冠先光榮退休啦

快撚d搞好三分啦

美國國旗波衫

J

使乜佢射
巫師唯一算多嘅就係三分砲手

今個season 有件全白幾型呀

今年先成晒材，之前標同otto都好唔掂

幾隻色撞埋好「老」

Gdp三個要拎幾多次冠先滿足？

但唔係長著

全世界都應該要底薪簽我刺啦屌

勇而家老是常出現果套靚好多

依家先知有條咁核突的褲

隻色都唔掂

Btw我覺得呢件最靚

個人覺得橙色真係唔岩做波衫底色

男色暗星一睇就覺得係t mac

哇 真係明符其實，甜瓜

巫師件金衫我覺得幾好睇

有無人同我一樣由wes unseld 子彈時代開始睇巫師?

Penny都有著過暗星一季

似用螢光筆油上去咁

咁撚刺眼
想cut人地盲眼位都唔得
我拎轉頭背脊對住都見到你發緊光

純色無花紋真係好奇怪

近幾年聖誕大戰D衫都麻麻地

雪糕筒

咁都幾襯NYK

聯盟笑話

想知wade 留定走?

唔炒海綿寶寶=一撚樣
炒海線寶寶=重建
我搵唔到理由留

芝加哥著名籃球記者Sean Hignkin報道，芝加哥公牛隊球星Wade現在還沒決定自己未來的去留。

Wade表示，他是否仍會留在芝加哥取決於球隊是想要重建還是保持球隊的競爭力，他希望今年夏天公牛管理層能給他一個明確的答復。

成支芬達咁

呢一輪令我更加肯定doc完全係靠rondo

凱爾特人老闆：球隊將退役PP的34號球衣

我皇隊

老老實實，
公牛唔炒GAR/PAX
唔會有大改變
繼續浮浮沉沉
但老闆又唔會炒喎，
佢地慳到錢又keep到某啲戰績又好似簽到星保票房
係唔上唔落㗎喇
鬼叫上到老闆下到GM都係屎忽鬼咩，
賺到錢就得啦
衝冠？
已經有六個啦，唔係仲要洗大錢吓嘩？

mj 個蠟像可以消費到世界末日

完左季後賽係咪就可以抄得教練?定都要等7月過後?

100% 既事

唔知今季有無可能

melo+ cp3 + wade 其中有二個係轉隊情況下一齊同一隊
不過就算佢地3個同隊,威力都一般

非FF去騎士

其實幾時都得

NBA南郭先生?搶7輸最慘教練 他耽誤多少人青春
2017年05月01日07:34
李維士是快艇疲軟的癥結？

香港時間5月1日，西岸季後賽首輪第7場，快艇在主場以91-104負於爵士，並被淘汰出局。這場失利為快艇教練多克-李維士的執教生涯又增添了尷尬的一筆。

據統計：自從NBA引入24秒進攻以來，季後賽搶七戰主場輸球分差前6位的球隊里，有3支球隊的主教練都是同一個人，那就是李維士。
廣告

這其中包括：2005年東岸季後賽首輪塞爾特人與溜馬的搶七，塞爾特人在主場輸了27分；2009年東岸半決賽塞爾特人與魔術的搶七，塞爾特人在主場輸了19分；還有一場就是今天快艇在首輪搶七主場輸給爵士13分。

事實上，多克-李維士一直是一位頗受爭議的主教練。雖然他曾在2008年帶領塞爾特人奪得總冠軍，但是在組成三巨頭之前，他在塞爾特人的執教並不成功，還有之前他在魔術執教。

自從李維士成為快艇教練之後，雖然快艇在常規賽保持50勝，但是他們始終沒能在季後賽取得突破。更要命的是，李維士的球隊還經常在季後賽中掉鏈子。

扒一扒|看哭!保羅六年辛酸史 真沒人比他更慘
2017年05月01日11:38

場均25.3分、5.1個籃板、9.9次助攻和1.7次偷球，49.6%的投籃命中率。這是基斯-保羅在職業生涯第9年的季後賽中交出的答卷。就像他在32歲這年打出了職業生涯季後賽新高的場均得分一樣，他的數據和場上的控制力都堪稱完美，並不斷為球迷帶來新的驚喜。但另一個數據將這一切都澆滅：7場的出勤數。在今年的季後賽中，保羅和他的快艇止步首輪搶七。正如保羅本人過去9年以及這支球隊過去33年的歷史一樣，今年，他們又一次以失敗作別。
廣告

或許保羅已經成了最近6年NBA最大的不解之謎。這位1米83但強壯的控衛擁有成功者的所有標配：歷史級別的大局觀，強硬的防守，出色的個人進攻能力，無與倫比的領袖氣質，甚至俊朗的外表和更接近普通人的身高都能讓他成為交際場合的焦點……但擁有這些之後，他卻就是無法觸及成功――上億資產和明星光環對於很多人來說已經是莫大的成功，但對於保羅這種級別的球員而言，成功只可能是總冠軍戒指，或者至少是在分區決賽的角鬥場上廝殺的資格。

數據顯示：保羅生涯一共打了74場季後賽，在所有未進入分區決賽的NBA球員中，他的出場數高居第一。

那麼，保羅是怎麼擁有成功的基礎卻一次次跟幸運女神擦肩而過的呢？這段歷史已經是快艇最輝煌的一段歷史，卻是保羅心中不可觸及的疤痕。

塞件綠黑波衫幾靚

Doc river頭號戰犯就一定啦

Bingo

反觀當年08 Bos
3巨頭Clutch Time都唔差
次次有危險既時候 一定最少有1個企出黎頂住
宜家?? 打順境波 係咁飛身入樽/拆屋就得
次次打逆境波就食晒屎咁

見到hupu班友拎nash出黎幫cp3擋就笑左

山齊士慘D定CP3慘D

山齊士喺妓至少都有盃仔
CP3 乜撚都無

cp3打得係superstar 合理咁打足成場波 助功 防守樣樣做足 之後就第4節尾再接管成場波

反而就有時候缺乏不合理打法 冇咩戰術 純自己一個爆分/連拎幾十分個種得分mode

不重視罰球 名人堂球星貝瑞：命中率沒七成很可悲

勇士傳奇球星貝瑞。（取自FOX SPORTS）

〔體育中心／綜合報導〕名人堂傳奇球星貝瑞（Rick Barry）以「蹲馬桶罰球」聞名，他靠著奇特的罰球方式，創下生涯罰球命中率近九成的驚人數據。而貝瑞近日參加「Big3」聯盟的選秀，也發表對於NBA球星罰球的看法。
貝瑞認為現今球員都不願意改善罰球技巧，「重點在於，他們厭惡於嘗試罰球，我不懂為什們你們不試著改善，而且我也不覺得個人主義應該在這時展現出來。只要這些傢伙願意去改善的話，有很多方法可以幫助罰球。如果你罰球不能超過七成的話，那是很可悲的。」
貝瑞還表示，如果不想像他那樣罰球的話，也可以向他的兒子斯庫特（Scooter Barry）學習，「我兒子發展出一套嶄新的罰球技術，小喬丹（DeAndre Jordan）曾學過3期的課，這讓他的罰球率超過七成，但他卻沒有繼續學習，這真是不可思議。」
貝瑞一番話讓許多明星球員都中槍，包括騎士球星詹姆斯（LeBron James），他的罰球命中率為67%，老鷹明星中鋒「魔獸」豪爾德（Dwight Howard）罰球率也僅有53%，而快艇小喬丹更是只有48%。

我皇中槍

現役波衫
Jazz算唔算最靚

馬刺迷彩都ok

game2 定3 Leon powe

咪攞NASH嚟比啦，NASH唔夠佢傳統，兩屆MVP都唔夠佢嚟

遭遇衛冕軍 暴龍主帥：擊敗騎士非癡人說夢

〔體育中心／綜合報導〕暴龍明早前進克里夫蘭對決騎士，展開季後賽第二輪賽程，面對衛冕軍強敵，暴龍主帥凱西（Dwane Casey）充滿信心，「擊敗騎士並非癡人說夢。」
暴龍季賽對戰騎士雖以1勝3敗居於下風，不過季中補進伊巴卡（Serge Ibaka）後如虎添翼，加上雙槍德羅森（DeMar DeRozan）與羅利（Kyle Lowry）仍有機會與騎士一搏。
遭遇衛冕軍，德羅森展現強烈企圖心，「他們仍具有總冠軍的實力，我們需要尊敬他們，不過當季後賽開打，排名已經不再重要，每個人都奮力一搏，我們會嘗試新的東西並擊敗他們。」
總教練凱西更表示，「我們將對詹姆斯（LeBron James）進行嚴防，我認為擊敗騎士並非癡人說夢，我們已經準備好了。」兩軍將於台灣時間明早7點交手。

其實golden state都幾靚
覺得拓柒都幾有特色

睇返上面話橙底波衫唔好睇，其實都係睇人啫

覺得拓柒果套好型 爛網黑色果套都幾靚

我覺得白底嗰個幾好睇
再唔係巴克利年代黑色同呢幾年有件全黑都幾靚

melo個件橙到發光

原本想貼呢張, 驚無人理

紫色靚好多

不過咁都係幾核突

嗰件個DESIGNER玩佢啫
橙底橙字黑框
諗唔到有咩人CARRY到

我見到我自己

我未嚟

你臨尾有ring算係咁
仲去騎博多年
diaw都有ring

有袖多數樣衰

最趣致

09個屆都好好睇
amare戴眼鏡同中距
個年啲bench靚到
跟住就換dragic要aaron brooks, 屌On99

中間好似唔係呢隻龍wo

Westball is a dinosaur from our imagination

騎士衛冕最後一個障礙 clear

唔是喎，話係Kardashian成日想焗佢結婚喎

季後賽好似好少試過接管第4節, 所以d 鬼佬先話cp choke
一次就係對馬刺關鍵時刻, 所以過左馬刺
另一次就係今次贏jazz 果幾場

我覺得cp3 要進一步, 就係要退位做二佬, 搵個得分手做大佬

Kardashian 一星期要用5萬蚊, tt覺得頂唔順

條女咁高調 頂唔順係遲早既問題架姐

有個回覆好正
看數據，Westbrook等於兩個Nash。你讓Nash搭檔Durant試試？

KD應該會更加輕鬆拎得分王

4-0 is must

大解放，咁應該會有另一個全盛KD

nash係咁多過pg入面得分手段最全面，cp3點同佢比
至少太陽clutch time睇nash，唔似lac靠第6人

終極得分形態嘅KD

公道講 nash季後賽關鍵
表現好過波縮

但係nash防守
同波縮差幾個level

jj marion A米比nash喂大 比著kd

其實呢個series 波叔勁clutch
係第七場第三節上籃落地整傷左先隱形

又比連登登到

呢個series囉，之前咁多年呢？

近幾年開始返工小睇左
係今年resign左先睇返
佢真係打得差 ？真心問

對上一次睇係2011年
果年playoff 佢好撚勁
單挑成隊湖人

前年playoff 1st round對馬刺 g7跛住腳都絕殺
2nd round就不要再說了

之前nash 10年收皮嗰陣仲諗緊波叔第時會唔會拎champ去幫stockton, nash, kidd呢班傳統pass first控衛完夢

宜定等真波叔lonzo ball了

kidd拎左啦

想以核心身份

仲屌緊波叔班傻鳩究竟有無睇呢哂個series
啲隊友個態頹到
BG傷埋真係1v9
以為睇緊lbj key 波
乜鳩都係佢做
一個組織型控衛路線嘅
唔係雙能衛打到咁嘅表現
點怪都唔輪到怪佢啦
Haters gonna hate

佢比人屌係因為今場搶七死火
其實前六場好撚勁 clutch 到仆街
今場真係落地傷左之後隱形
盲反都睇完波先出黎吠

想買一個月LP煲最後直路 幾時買好

等住睇你班連登仔登到速龍贏Game 1

我Arenas先睇

PG講防守把撚咩
點勁都好難好似內線咁搭到成個防守體系啦

Reddit夠做

西波個corner位空撚左幾多球

吾皇

話時話LP係咪有DELAY

Woj将在今年选秀日后正式加盟ESPN

好似係

有冇link

上reddit打nbastreams 大撚把

再講BG既post up,
佢最最最大既幣病
就係未step through 就跳，一見有air space就跳，即係根本未食到位，二來根本唔平衡。
心急加上對post up move概念既理解錯誤（係由地基決定而非空域決定，即係有腳步食左位出手就算人地高過你都好易搏到foul，因為企實左個位置就係你既，總勝過你見有air space就未企穩就就跳起空中扭身射）

love d 長傳

Love

omg love and1

吾皇上籃fail

垃圾黎

有，不過網上link唔少都係轉播lp

真心支持既咪買囉 淨係想睇波既真係reddit算 唔好洗冤枉錢

ki防手

守

俾粒 佢算

進攻追番

屌咁既to

放題

我皇個頭越嚟越禿

可唔可淨係第4節先出佢

Derozan再做乜鳩

到底TT罰球差啲定Daj

iman

ki單打mode

即刻air

Lead緊咁多 單打下都岩

話曬都係巨頭 練下手感 下半場爆都好

倒水又要我皇執屎

西波龍贏返場唔好比我皇4:0啦

第二節 dwill + james

1-0

呢兩隻夾pnr好高效

今日我皇第一節淨係打左9mins

Lead咁多可以抖下

西波

吾皇罰球都有，抵輸啦

禿晒就無敵

西波龍每場都有一件失準 今日係Ibaka

點解唔帶headband

用頭髮換冠軍

dwill組織

西波係咪皮已收

大炒的味道

講起又好似帶左望落冇咁禿

返主場再諗

屌又倒水

10 pts gm

騎又開倒水mode

燈

燈力依d野真係唔到你唔信

倒水倒到

倒呀倒

騎入波未

7分

西波龍呢輪準到

咪撚倒啦屌

5分

呢個陣 d3分粉晒

兩隊瘋狂射三分

騎呢邊瘋狂唔入

2分波

倒水倒到呢

明明有big chance

jr+kl

騎原來係想製造緊張氣氛姐

jr今日狀態唔錯

今場已經幾次

Lue想用 25pts comeback 個陣
點知d3分炒晒

單打kl

屌你我皇係咁鳩射3分又炒

又倒過

Ibaka

又打鼓

垃圾兄弟

DeRozan搞咩

Patterson入過波未

我皇三連柒

我皇比人連續二連blk

DDR 今場

老野的執著

好似都唔係淨係今場

垃圾兄弟每場都有一件開垃圾mode

臨尾比騎入左7分

本季騎最佳引援：korver
對比起快艇條紅撚真係

怕咩第三節咪又倒番

屌你西波龍真係廢到，等4-0啦

agger
騎士打東岸=頭兩節炒人，第三節倒水，第四節比人lead，最後我皇追返打 clutch time
之後就聽天由命鳥

垃圾兄弟識唔識打波

唔係生返晒咩？？

嚴重delay

幾秒 未至於用嚴重去形容既

西波龍

都幾肯定紅J去打騎都會有咁既效果

今日Lowry 打得唔錯

戰術地位都唔同邊有得咁比

又送人3球罰球

成日空3分 對湧點打

講明對西波龍放射唔放剷
對湧唔會咁打啦

又變返單位數

james自己上啦，下下傳

我皇唔想贏咁多

倒水快到

打西波龍都可以俾人追到咁
點打勇士

ki指咁耐 最後都係比番James單打

製造緊張氣氛姐

見佢指到好激動

扮組織其實fake對面隊

硬係覺得我皇走步

我覺得球球都走

練緊打字宙湧比人追分姐

兩野又拉返開

tt依下反智轉身又呃到助攻

我皇輕輕鬆鬆又全場最高分

又去返15分，d分差跳得咁快

其實騎真係冇戰術可言

成班速龍真係on99
特別係ibaka
防守漏洞黎

啲ball movement睇到我好辛苦

東岸班垃圾係咁上下

寧願做其他嘢等睇馬刺伸好

真心？佢地果d唔係叫ball movement 純粹有舊坦克剷完 掉比人射3分
唔係有錢簽咁多射手 一早收皮 難睇到仆街

嚴格啲講又真係唔係ball movement既

Get crazy loud

但夠簡單直接有效吹脹咩
呢招搞唔掂仲有我皇艾榮單打

⼂⼂⼀⼃
派錢

收息

Griffin今天接受右腳趾手術，尚無恢復時間表

我皇打波唔洗你教

有生活費淨一定咁做 反正就翻HK

ki呢下令wor

就係吹唔賬 年年比5000期奢侈稅啦

萬

TT罰球全中

無啦啦又有ft射

我皇飲淡酒再落場打都贏啦

東岸直接封cavs冠軍算啦

史托頓、kidd防守都好勁

我皇岩岩走左幾多步

我皇今日罰球好準

拿拿林放james返bench好過啦
場場38-40分鐘咁打

比人笑完黎

一放完就倒水冇耐咪又要出番黎

打四場又抖成個禮拜

23分

輕輕鬆鬆

完!

TT都

換走左 球賽依加先開始

西波龍留力下場好過啦

睇騎既只係為左睇炒幾多分啫

成隊波好似未訓醒咁

irving要帶下啦 成日4x分鐘咁上 鐵人都收皮

D-will帶仲好

東西岸個series最期待都係火箭打刺

愛神係進攻既功能已經單調到得拉出射三分

有睇波都知佢冇可能帶到
組織能力退化左既D-will仲好

等陣應該又推po推得好快

第一輪又係刺熊最好睇

呢個真
講真湧同騎都實win
火馬就真係有得鬥同會好睇

基石罰球又有幾多球呢唔知

Irving 得單打
唔識交助攻

巫塞都應該唔差都無咩球員特別想睇

咁西波巫個輪都唔係冇得鬥既

TT都double double
抵輸

我皇刷夠三十分打卡收工啦

走步

唔好燈呀

又製造緊張

今場有10個，不過唔係特別組織出黎

我皇又出黎 真係唔洗休息

係 Irving控制節奏唔掂

LUE仔見LEAD廿分都驚到必屎

雖然我係lbj迷
但真心 佢去親個隊 個隊既戰術就會退化到無咩組織 佢身邊個人只要識射wide open 就得咁

我皇技術搭救戰術

佢唔駛戰術都咁有埋戰術仲得了

dwill今日麻麻

佢咪戰術囉屌

所以占皇之前都話自己未跟過好教練

咁熱水個陣都叫有戰術既

關咩事
Irving組織不嬲唔得

歐洲波波同賓仔

咁撚串

果陣熱水個陣同依加騎個陣分東岸semi-finals 4隊都幾好睇

我皇又33分

都係訓陣起身睇刺箭 我皇贏硬

有咁講過咩

騎咁組隊法其他隊真係唔洗打
好唔健康

如果要KFC神算子波波級先叫好咪冇囉

我皇hea住打都33分

咁宇宙勇呢

有 之前有巴打po過上黎

一樣啦

K.Love 完LU

love

LOVE JJ

宇宙勇打團體球隊邊係組隊

西波龍都係返歸算數啦

歐洲波波我覺得幾好，至少防守有體系好多，不過我皇唔lIke

Lue死好命上年champ到
唔係一定比我皇炒魷魚

傷左唔洗爭冠

成個東岸都係垃圾
基本上邊一隊對騎
騎都食硬

西岸都叫有火刺熊jazz
雖然勇都尾機
但都叫有得打下

睇騎東岸波
隊隊都俾佢襟住黎打

屌算啦 佢跟到波波受得到波波鬧佢咩?
到時咪又係叫生晒 屌

Irving呢下

Uncle drew 撚狗

Love 咩事

其實得KFC呢D識啱佢

西波龍咁廢
好心就比占士抖抖喇

占士仲唔收工

收啦收啦

輕輕鬆鬆取game1

Lue用人保守到
屌 冇眼睇

KFC 呢D一成不變既
淨係用死一個swing man戰術
同埋james mid range唔算話太勁(比起高比/jordan/anthony)
anthony家下都自身難保啦
KFC呢D係固執到仆街既coach黎

球員話kfc 唔屌你無為而治個隻

唔當面屌但係係傳媒篤鳩你囉 你睇anthony rose

ki 10assist

LBJ太勁，以前打熱火剩係識打剷，而家就識打POST UP屈你機，一場打成7-8次POST UP，平均每次POST UP有0.9分。

雖然話佢組團，但冇左LBJ我諗CAVS最多都係4-5名左右

冇左James係入唔到playoff
果時騎抽左3個狀元，雖然有個廢既

冇組織冇進攻冇坦克引double team傳波3分戰術 我怕95.0 per game都冇喎CAVS

痴撚線 今年騎倚賴占仲勁過上年，唔知係ki 廢過上年定點

西波龍仲笑得出

love傷左

唔係廢過上年既 不過係無進步咁囉

blew out game出41 mins

悶撚左成個禮拜

不過又唔覺得james特別攰

馬刺個場大家點睇

抖左8日喎

刺撚在此

可能又想4:0多D時間休息。

西岸波堅好睇過東岸
利申：占

希望green mills 生生性性
仲有麻煩LMA打返身價出黎

屌佢上場灰熊差D輸佢
green防守已經做得好好
mills D貨仔唔洗懷疑
parker manu你兩個生性就真

艇爵搶七超唔好睇
塞巫好睇好多

其實照道理如果馬刺打番正常水準都夠
上場馬刺對住灰熊好似食左屎咁 球球教炒

我見到有人話騎冇我皇可以有東4-5
我忍唔住笑左出黎

最後都係俾我皇屌打
想塞入決賽

lma上埸未至於話輸佢掛

塞入決賽直頭假都慳返

塞對騎每場輸少十分當贏

屌咁我鐘意塞架嘛 想佢入都好正常姐

巫騎好睇好多
睇wall 吊打ki

睇season 無我皇靠Irving love 有邊隊贏到嫁

西波仲廢過溜馬
溜馬場場都咬到我皇要clutch time 出力

格食格

騎一定炒到塞阿媽都唔認得

命運對決
刺對箭

好撚煩

可愛

lma

常規賽刺定箭贏得多啲？

wall上場第一節好多人話佢係mvp，跟住

刺好似3-1

係咪kwaii mark harden

基石3分

不過唔可以咁睇
14刺俾雷炒0-4都照贏

咁快要佢mark?

極速timeout, 又要屌鬼

咁快嗌timeout

pop又屌

有無LINK

對親都係green mark多

咁漏要屌啦

唔明點解屌lee
係守唔到harden架啦

唔屌唔上力

屌點解佢次次low post 都好似張紙咁bum 唔入？
而家係得返啲中距叫做穩陣少少

家嫂去左邊

Kawhi要留力
唔會太早叫佢對基石

THX

打bench？

點解唔出dedmon
打火箭應該啱用

Lma算唔算回哂塘，另一筆RJ咁既失敗簽約

acestream://2f70b53a32a9bd41c6c4e678b8fb9819a2c2a898

Green 雖則進攻鳩鳩下不過防守應該可以既

個記者

我覺得舉好手唔比佢draw算係咁

又未至於掛

只係進攻重心唔係佢度

David lee炒2ft

屌

屌柒箭三分咁快上力

刺要贏就要睇bench打成點

好撚驚Pb整傷可愛

正常
重癲過勇

對開我皇頂到下

0D green

g持火箭

基石出必殺技

上個series d three first half都係屎咁

YES 睇好火箭

開始draw foul atm mode

對箭真係好難打

屎綠又被屌

3分已袋

Draw foul god

harden認真mode

可愛守harden

Harden勁

對kawhi唔認真少少都gg

LEE又俾屌

Lee係咁畀人屌

D lee慘被受靶

完全守唔住
得對基石剷果球算有contest到

屌你capela又甩
好彩-6入到

上個series對wb feel到佢hea hea地

強如kawhi防守都要就住就住

Lee好慘 係咁比人屌

基石

咁快lead9可以唔使睇

換gasol出黎 起碼高啲唔好咩

好撚勁呀拉登

波波好撚嬲

俾人draw到傻

即換手

Lma淆

lma成舊屎咁

Anderson個射姿好柒

咁果下一剷出面就有open look都ok既

睇嚟球王好快會上身

air ball

馬刺強攻唔守陣

kawhi:屌我打哂算

得可愛一個守唔晒成個外線 比火箭射到開花

Kawhi上身開始

三分大戰

一開波就要可愛開mode

lma攻又攻唔入 又唔敢射 換防又漏 pick又pick唔撚到

覺得箭打湧反而有機會

Anderson顏射

Kobe:場上所有人都係敵人

LMA唔上

rockets 成隊curry

箭洗唔洗咁撚準

刺撚冇眼睇

好想屌撚爆lma

箭4-0刺